智能電話cpu, 求推介

snapdragon 845好似比835分別不大

snapdragon 700系未公布, 可能係cp高嘅正野

Exynos 同 Kirin 唔識

而家部lg g3 cat6 snapdragon 805好熱
未來1年會換機, 求電池耐用, 襟用

snapdragon 855 7nm

求其啦
我用緊821打機冇問題，又唔熱，兩日先差一次電

無人理 smartphone cpu

想電池耐用，首選 6xx

A11

A11>A10>845>660>others

高通死忠

正評是比你講「智能電話」

apple不了

agree

小米 a1, 頭文字陸，大電，大 mon

lithography越低係咪越難散熱？

同一個運算元件(alu)入面超好的工藝(nm超少), 用電會超低